\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{capaUno}[2017/06/24 Capa uno de la plantilla del semestre 20191]

%Paquetes
\RequirePackage[utf8]{inputenc}
\RequirePackage[spanish,es-tabla]{babel}
\RequirePackage{enumitem}
\RequirePackage{graphicx}
\RequirePackage{wallpaper}
\RequirePackage{longtable}
\RequirePackage{fancyhdr}
\RequirePackage[a4paper,hmargin=1in,vmargin=1.5in,head=1.5in]{geometry}
\RequirePackage[Bjornstrup]{fncychap}
\RequirePackage{mathptmx}
%\RequirePackage{cmbright}
\RequirePackage[colorlinks]{hyperref}
\RequirePackage{xcolor}
\RequirePackage{longtable}
\RequirePackage{multicol}
\RequirePackage{colortbl}
\RequirePackage[backend=bibtex]{biblatex}
\RequirePackage{listings}

%Definición de Colores
\definecolor{principal}{HTML}{574340}
\definecolor{secundario}{HTML}{40574c}
\definecolor{complementario}{HTML}{464057}
\definecolor{ligas}{HTML}{574f40}
\definecolor{blanco}{HTML}{FFFFFF}

\pagestyle{fancy}

%Definición del comportamiento de ligas
\hypersetup{
	colorlinks=true,
	linkcolor=complementario,
	urlcolor=principal,	
	citecolor=complementario
}




%======Titulos

\newcommand{\varSubTitle}{}
\newcommand{\subtitle}[1]{\renewcommand{\varSubTitle}{#1}}

\newcommand{\varEquipo}{}
\newcommand{\varAlumnoUno}{}
\newcommand{\varAlumnoDos}{}
\newcommand{\varAlumnoTres}{}
\newcommand{\varAlumnoCuatro}{}
\newcommand{\varAlumnoCinco}{}

\newcommand{\equipo}[3]{
    \renewcommand{\varEquipo}{
        {\normalsize{\bf \bigskip Integrantes:}\\
	    \begin{Citemize}[label=\textbullet]
		    \item #1
		    \item #2
		    \item #3
        \end{Citemize}
    }
}
	\renewcommand{\varAlumnoUno}{#1}
	\renewcommand{\varAlumnoDos}{#2}
	\renewcommand{\varAlumnoTres}{#3}
}

\newcommand{\varApp}{}
\newcommand{\varTitle}[1]{}
\let\varTitle=\title
\renewcommand{\title}[1]{%
	\varTitle{\color{principal}\rule{\textwidth}{1mm}\\\bigskip%
		   	{\bf\Huge\color{principal}#1}\\%
				{\LARGE\color{principal}\varSubTitle}\\%
					{\color{principal}\rule{\textwidth}{1mm}\\\bigskip%%
			        {\color{secundario}Aplicaciones para las comunicaciones en Red\\3CV10\\\varEquipo}
				}%
	}
}


\newcommand{\varAuthor}{}
%\let\varAuthor=\author
%\renewcommand{\author}[1]{%
%    \varAuthor{\color{principal}#1}%
%}

\renewcommand{\labelitemi}{\color{secundario}\textbullet}
\renewcommand{\labelitemii}{\color{secundario}$\circ$}

%=====================================================

%\newcommand{\varPart}[1]{}
%\let\varPart=\part
%\renewcommand{\part}[1]{{\color{sectionColor}\ThisLRCornerWallPaper{0.5}{images/agua.png}\varPart{#1}}}


\newcommand{\varSection}[1]{}
\let\varSection=\section
\renewcommand{\section}[1]{{\color{secundario}\varSection{#1}}}


\newcommand{\varSubSection}[1]{}
\let\varSubSection=\subsection
\renewcommand{\subsection}[1]{{\color{complementario}\varSubSection{#1}}}

\ChTitleVar{\center\Huge\bf}

%Headers y Footers
\fancyhead[LE]{\parbox{\textwidth}{
	%\includegraphics[height=30pt]{}
	Examen Primer Parcial%
}}
\fancyhead[RE]{\parbox{\textwidth}{
	\raggedleft {Aplicaciones para las comunicaciones en Red\\\varAuthor}
}}

\fancyhead[LO]{\parbox{\textwidth}{
	Aplicaciones para las comunicaciones en Red
	\\
}}
\fancyhead[RO]{\parbox{\textwidth}{
	\raggedleft{	
	Examen Primer Parcial
	%\includegraphics[height=30pt]{portada}
	}%
}}

\fancyfoot[CE,CO]{\raggedleft\thepage}


\renewcommand{\headrulewidth}{2pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}



%Entornos para viñetas
\newenvironment{Titemize}{\vspace{-.8em}}{\vspace{0em}}

\newcommand{\Titem}[1][\textbullet]{%
	\par{ \color{secundario}{#1} }%
}

\newenvironment{Citemize}[1][]{\begin{itemize}[noitemsep,topsep=0em,#1]}{\end{itemize}}
